冇父幹已經輸撚左，唔好同我講靠自己

仲咁撚天真話靠自己？

富如誠哥都要靠老婆挖第一金啦

窮L表示同意